有冇人法國鬼滅之刃既強勢，引出了張國榮！

想用張國榮去壓制鬼滅之刃既強勢

同意